荃灣愉地對出仲有白衫人

大家小心
岩岩的士經過見到影唔切相

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話